同 事 你 好 ！

喂 入嚟say嗰嗨

仆街了 相認失敗

召喚

嗨

Hi

唔係你

都唔係你

晚安

唔係你呀

你快啲入嚟相認

同
事
你
都
好
！

真係你？

同 志 你 好 ！

聽日見

下真係你？

食屎

召喚失敗 下次再玩過88

聽日買齊啡我飲 ⋯熱朱都ok
Goodnight

佢唔飲嫁

你聽日買先

Who are you!!!

hug me

知係你啦